牛市之侵侵啪一下手指，恆指一半化灰

劍指15000好唔好

完了吧 如無意外

巴打點睇?

侵侵 is inevitable

維尼：I am 雜種

if i tell you what happens
it wont happen

樓豬可恥

樓主有事兒